有冇純音樂(鋼琴)推介？

久石讓已經彈得太多

求推介 聽落舒服 浪漫等

類似canon in d既感覺

感謝

Un sospiro

Arabesque No.1

A thousand years

Everything I need

s.e.n.s brightness

S.E.N.S.

Reflets dans l'eau
利申 練緊

river flow in you

to the moon